364220
2527
Em đã coi phim này 1 lần, và thật lòng tội nghiệp cho Sara, từ 1 cô tiểu thư tốt bụng, xinh xắn và đáng yêu trở thành 1 cô gái nghèo kiết xác mồng tơi và bị đày đọa 1 cách tàn nhẫn và vô lương tâm bởi bà cô hiệu trưởng ác độc, nhưng khúc cuối cùng, bao nhiêu đau khổ mà cô bé đã trải qua đã được đền đáp 1 cách xứng đáng. 
Cuốn này nét vẽ rất đẹp, rất đáng yêu, và em bị nét vẽ dễ thương này lôi cuốn và đã rước ẻm về. Nội dung truyện cũng khá hoàn chỉnh tương đương với tiểu thuyết.
Cuốn truyện cho ta thấy 1 chuyện rất đời thực là gieo gió gặt bão và ứng xử của con người khi ta có tiền giàu có và khi ta bị thiếu thốn nghèo khổ. 
5
84723
2016-01-05 19:42:53
--------------------------
290857
2527
Công chúa nhỏ là một tác phẩn hay do nhà văn người Anh viết vào thế kỉ thứ mười tám.Truyện mang một nét cổ xưa của những thế kỉ trước . Truyện nói về cô bé Sa ra ,sau khi bố mất đã bị bà hiệu trưởng độc ác bạo hành. Và bị cho đày xuồng làm người ơ .Nhưng vì nghị lục và khả năng chịu đựng ,nên côbé đã được bạn của ba cô nhận nuôi lại và sống trong một cuộc sống sung túc như trong mơ và cùng cô bạn giúp việc sống chan hòa với nhau.
5
564026
2015-09-05 20:45:02
--------------------------
